覺唔覺Isco 比人低估左？

腳法好好，對俄仔個場得佢係度做波，真係幾勁

完全冇人覺